零比零,補時三分鐘,你會交畀邊個：白粉馬,大哨,細哨,美斯,c朗

定自己射

SiuMa
佢finishing有94

大哨

美沙

自己射

利申自評fifa rating finishing 99

偉大既意大利左後衛

清識波

自己射

羅志祥

球證

記憶中諗唔到大哨試過90+絕殺

碧咸都無人提

拉莫斯呢？

Ramos

佢最叻射12碼

史達寧

細哨

咁既陣容都係0比0

仲傳？梗係帶返自己後場角球位等射十二碼啦。

丁尺

對面應該馬隊 尼少 大簡 杜林 保方
Davids Vieira

交浭美斯斬入去比c朗頂

外星人

丁朗

自己射 有機會同佢地踢波梗係踢埋加時

拉莫斯 for sure

睇返呀朗對埃及個場咪知

廢托

2和b

補時3分鐘
個個都傳一次比佢都得啦

我企緊響邊個位置先？

美斯 上季試過最後10秒入波絕殺皇馬

James or Kobe

Barthez

中場圈,只可交畀一個玩突破

如果全部最高峰既時候
一定白粉馬。
佢一個人扭哂, 入到禁區仲可以搏12碼, 個波唔入又可以開金手指用埋手。

交比美斯一個扭7個斬入去比c朗頂

小豆 絕殺王

中圈就自己一腳拉弓死角入網算la..

日向小志強上連登冇人信

佢果種霸氣真係遇神殺神, 佢既戰意同要贏波既貪婪, 交俾佢無錯, 仲有佢既領導能力帶動既成隊波既鬥志。 最後3分鐘一定係佢, 就算最後10秒都係佢

細哨唔入波都可以助攻

fireball射穿對面龍門

大哨
我朗
細哨
梅西
自己射

古天奴

我投連加特一票

隊波係疤就比小花
其他屍柒

如果係咁就一定係美斯